成日講國際戰線, 但連登仔家下仲有邊個國家未屌過？

美國又屌左膠, 英國又屌瀨共, 德國又屌大愛, 日本又屌廢, 韓國又屌複製人, 台灣又屌人膠.

唔支持自己就屌

第一日上連登？

連登有大量鬼，同弱智人士